笑唔出

嗌出黎會舒服啲

呀！！！！！！！！！

眼盲呀 屌你